(得個六千個twitter)快去Twitter多謝人幫手褫奪何妖既學位！

做人要知恩圖報，唔係人地下次唔幫你！
有手足仲想褫奪林奠個個都學位，要做要夠noise!

首先要推爆人個twitter先！！

大家記得上twitter 多謝人，Tag 足@spectator @AngliaRuskin @lukedepulford
記得要落#StandWithHongKong，好多人都漏左！

人地Luke de pulford 提晒水都唔做！無啦啦勛爵會幫你寫信！

快手share 推爆佢！！

滴水之恩 當湧泉相報

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

推

Twitter 唔好亂@人 人地識你老鼠咩

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

你有re個時唔tag?
人地講明要多謝